考車一問

是咁的，我6月6就考私家車棍波
今日決定轉考貨車棍波
想問下有咩手續？

考個時睇車型號比牌你

唔答

係呀 所以唔洗理

因為分1-2牌我果張得1
所以睇下使唔使換卡果d

個學車師傅幫我整左 thank